黑警冇左全年招聘了

請夠人？

要化身成黑社會

次次係街見到D狗都甩皮甩骨
老既大肚腩 後生既就慒撚咁

過埋4月又加人工了 就快起薪都24k

準備大招咋

做人做狗自己決定喇

25號截止申請